黨媒披露習近平「亲自部署指挥、密集指示批示……习近平的战“疫”时间」

連
登
日
報
｜
支
持
獨
裁
政
權
者
，
無
權
享
有
言
論
自
由

請
問
沙田you
(會員#133680)
你
屙
尿
嗰
陣
起
左
腳
定
右
腳
?

都未打完
己經吹緊自己

十一月已經開始

做過d咩，今次懶得summary

好撚滾動呀

全部都係主持會議同發表講話

屌你係人都識啦

搞到成堆屎咁

古代皇帝都會御駕親征

而家只係做暖氣指揮官

李克強都叫落過武漢啦

同柒婆一樣

唔係應該日日開會同落指令先岩？

講話抗疫

佢啲所謂重要指示重要講話……講完就好似無講過咁，內空洞無實質行動指令

冷氣習軍師唔夠柒婆密集

念力抗疫？

睇咗一陣33台
真係信嘅話就覺得個肺炎根本無咩咁大不了
不過唔知點解又要停工又要停課

連每日一次都無 咁都叫密集

武術指導

御駕親征就最好啦，搞到土木堡之變咁

習近平特色的新時代管理

垃圾小學雞

講話&指示：「你班仆街快撚啲同我搞掂佢」

= 做左野

維尼：我哋...中國...現加嘅情況...好嚴重
一定...要做番啲野！
党員：好！講得好！英明領導指揮！(心諗：咁即係要做乜鳩?)

班野習慣陽奉陰違

所以對住維尼：謝謝領導講話
返到自己個省：同我截撚左隔離省啲口罩，仆街咁把炮班到咁多貨，借啲黎用先